(有x光圖 慎入)開刀拔牙

我最近因為想箍牙所以去咗牙醫到照咗個x光
點知牙醫話我有隻犬齒係牙肉入面打橫生緊
如果要箍牙就必須開刀剝咗嗰隻牙
即係話要開牙肉然後拎隻牙出嚟
但我嗰個牙醫係唔會做呢啲手術 所以要去第二到做
我聽啲friend講過剝智慧齒都差唔多係咁
有冇人冇類似經驗 到底會痛幾耐
同埋知唔知邊個醫生好同埋平 係邊區我都唔介意

Btw勿相認plz

推 有無巴絲可以幫幫手 我真係好驚會好痛

好絕望阿

有類似經驗 都係要搵專科整
麻醉咗所以唔會痛
做完都無咩點痛
不過面會腫一排
太耐以前所以唔記得價錢了

之前mok隻橫生智慧齒個牙醫係彩虹，手勢幾好
你可以去試下 但唔記得叫咩名

剝過智慧齒,

最痛係打針果下, 直到過左麻醉都冇咩野, 只係縫線位個feel唔自然

記唔記得會腫幾耐

嗚阿好大範圍 彩虹邊到

我個friend話佢剝嗰陣係痛到好似被美國隊長打咗廿拳咁 我聽完之後好驚 但原來都會有人唔痛 咁就安心啲

牙科學生路過表示：

呢啲錢唔慳得，一定要搵專科開刀
你去搵普通科佢都唔夠膽做

我都寧願俾貴少少搵個好啲嘅牙醫 會唔會有好介紹

你想平嘅就入嚟菲臘牙科度睇啦
診金一次50（你當要來兩三次度

好似一星期定兩星期 腫到好似塞咗個網球落口，成個星期都要帶口罩番學

講嘢最緊要牙力

睇牙最緊要實力

剝過智慧齒
打針最痛，之後冇曬感覺，直至我睇到縫針先知做完

我冇乜腫，返到公司俾人以為詐病
過左兩日仲走去食海鮮

你個FD嚇你咋?
我箍牙+智齒加埋碌左5隻牙
每一次個過程淨係feel到打針嗰下 之後完全唔會有感覺

睇下邊個位啫，我智慧齒+大牙一齊打橫出要鑽開智慧齒先剝到出嚟。
剝緊係唔痛但你feel到佢扯你 ，同之後痛成個幾禮拜唔食止痛唔得，仲唔係點食到嘢瘦咗幾kg

有勇氣睇牙醫都唔算怕痛啦,我啲牙好多問題都唔睇牙醫就係因為怕痛

我智齒都係打橫生要鑽
碌完之後痛嘅話可能真係個個人唔同
我碌完食下雪榚就冇事 冇乜點痛

聽完電鑽聲，feel 到佢同你鬥力扯個下真係

我有留翻俾人分咗屍嘅智慧齒

前日一次過剝左兩隻牙
而家仲痛緊要日日食粥

試過，一樣箍牙加同有隻牙未出係牙肉到，最後搵咗專科剝，全程唔痛，牙醫ok 好，但貴，成8000蚊。
口腔頜面外科專科醫生趙偉權

其實都係啪3，4針個下痺一痺
但之後一個星期點都好記得準時食止痛藥，唔係你就仆街

同埋準備啲飲管，一開始盡量避免掂傷口

其實點解隻牙會打橫生喺中間 又唔係智慧齒

有機會係乳齒未掉，恆牙生唔到出黎就生咗牙肉入邊
或者多生齒

多生齒多到一個地步只可以全麻一次過搞，食左個幾兩個星期粥，食硬少少既野都要妹下妹下 做完手術有個冰袋頭箍set 同止痛藥俾我止痛，應該痛左一個星期有多

就咁睇你智慧齒都唔夠位生

我都有多齒症
開刀完全冇感覺 完

要開腦叫個腦縮返隻牙入去

利申:讀Law

開刀呢啲野唔平得，之前開刀剝過智慧齒，最痛只係打針嗰下
打完之後唔會即刻開，會叫你出去等一陣等麻醉發作先做
confirm咗你開刀附近嘅位真係無晒知覺先會做

跟住你會feel到有利器剪開你啲牙肉(但唔痛，只會feel到金屬惦到你嗰種冰冷感覺)
個牙醫會視乎情況夾佢出嚟or鑽開隻牙一半再夾出嚟
搞惦晒縫返個傷口，啷下口lur返啲血水就冇乜野

我幫襯個牙醫手勢好，第二日已經開始正常飲食，唯一麻煩係嗰口唔可以擘太大
由開刀至拆線完全冇痛過，係開刀嗰位有少少痺，一個星期左右拆線

間野喺旺角個牙醫姓鄧，費事講晒出嚟畀人以為我做打手，有心搵一定搵到

剝牙就剝牙
拔你老母

呢個真係好勁 我3分鐘搞掂

同爸打一樣有呢個問題，之前想去cool牙所以去照x光，點知有2隻牙生唔到，醫生話要做手術開刀拎左生唔到個2隻先可以再睇下cool唔cool到牙，但佢同我講又要全身麻醉又話十幾廿萬，聽到價錢到

推介去鄧幹耀牙醫 係旺角
最近去開刀剝左智慧齒 唔計麻醉3分鐘搞掂 手勢好
網上唔少好評
Eg

純粹一問 如果唔係要箍牙其實係咪冇乜影響？

智痛囉 同埋樓主下面兩隻智慧齒都痴住神經線 要盡早剝

之前剝智慧齒 $3800 左下 肉入邊打橫生仲要好樣衰痴住/好埋神經線
其實剝個時無乜料到 都麻醉哂 係做完腫翻三四日 食下薯蓉/粥咁

上排牙算好啦

以前細個有做過
做完會有啲痛同唔可以e牙笑
腫差唔多兩星期 餐餐都食粥 唔可以食硬野
之後要再翻去拆線
兩個月左右已經無咩事

試過 去咗政府醫院全身麻醉做手術
做完都幾痛 腫咗個幾星期 食野都好困難

其實本身你箍牙既話多數都要剝多四隻正常既牙黎箍
如果要剝埋你隻犬牙既話 有可能喺你剝左正常牙果啲位度開刀夾佢出黎
我既經驗係全身麻醉開刀 基本上係打完麻醉針就訓著左 做乜都唔知 所以唔怕
不過呢啲手術呢 一定要專科先夠膽幫你做 因為都幾難同幾複雜
我之前係喺中環植齒及頜面外科中心李醫生做既 不過真係好貴 8隻埋單60000蚊

巴打我細個三年前有曾經剝過
剝嘅過程用左三個鐘
同平時剝牙一樣打針個野痛
之後佢做咩都冇乜感覺
係麻醉過咗之後好撚痛同係咁流血
而家個傷口都仲有個型係度
但係如果唔係特登揭開塊唇都唔會見到
Btw可以食粒必理痛先去

個傷口兩個禮拜先埋口
期間會大量出血

推介搵 張念光教授 金鐘

英國格拉斯哥大學牙醫學士 BDS (Glasg) 1982
愛爾蘭皇家外科醫學院牙科院士 FFD RCS (Irel)
格拉斯哥皇家醫學院牙科院士 FDS RCPS (Glasg)
澳紐皇家牙科醫學院院士 FRACDS
澳紐皇家牙科醫學院院士 FRACDS (OMS)
香港醫學專科學院院士(牙科) FHKAM (Dental Surgery)
香港牙科醫學院院士(口腔頜面外科) FCDSHK (OMS)
英國愛丁堡皇家外科醫學院牙科院士 FDS RCSEd
Diploma Of Fellowship Of The Faculty Of General Dental Practice (Uk) FFGDP (UK)

打麻醉會痛小小之外 其他無乜野
同埋拆線果陣我覺得好痕

屌你 你4隻智慧齒都要開刀啦 大佬

麻醉藥過左 會痛

屌你老母 咪撚貼圖啦 鳩都縮呀 仆街

打針有少少痛 之後都冇感覺

中環中心有間專科 去過 手勢好 唔痛

周X敏

細細個開過刀

個零兩個禮拜就會埋口，我覺得唔痛

因為以前仲恐怖過你，我入面有3，4隻

之前同你一樣都係門牙對上個位 不過我好彩啲 兩隻多生齒都係打直生 不過都要打八支麻醉針先開刀剝到 都有少少痛

試過一次 因為比正常人多一隻牙 係牙肉度嘅時候照到
去左公立醫院開刀拎出黎 痛都係痛一兩日就無野 好快就無咩野 不過幾恐怖

你唔剝由佢生到時仲痛 之前試過怕開刀選擇唔剝 佢再生岀啲 痛到我生不如死 成個星期冇訓過覺咁制

你仲有幾次要捱呀巴打 我見你啲智慧齒打橫生

巴打你個牙醫話幾$？
同情況
我印象中聽到剝都要萬萬聲
只好黯然離開間診所

留名

一樣都係咁

都係局部麻醉
初頭幾針吉牙肉係少少痛
之後會用架固定你個口
佢就可以係口入邊慢慢開刀鋸出嚟
之後聽返牙醫點講幾耐先食嘢就得架啦

長沙灣李鄭屋嗰邊嘅政府牙醫，
開刀剝過兩隻智慧齒，
牙醫手勢好，打完麻醉針，唔係好覺痛
盛惠三千多少少

搭單問

智慧齒係咪唔係人人有？定係人人都有不過未必個個生出黎？

一定要開刀拎架啦 我細個好似你咁 仲要多兩隻

個手術都要整幾粒鐘 係中間劏一刀拎出來

醫生仲會俾番粒牙仔你keep

係大圍抆過兩隻智慧齒 手勢好好
2000幾 連洗牙

想知既留個tg 廢事到時輪急症咁

Btw 麻醉藥未過之前好食定止痛藥 過左會痛到仆街

Same
可留tg

埋單就兩皮野...

你搵過佢剝牙？

嗰隻係多生齒，我都有一隻，都係剝左先做矯正，
我係全身麻醉，仲一次過剝多一隻橫生智慧齒，腫左一星期到，痛都係頭一兩日，口腔d 傷口好得好快

勾返起我剝左8隻牙既記憶

中環 有間係比較貴但手勢好好好專業
真係淨係打針痛一下之後就由佢做
腫就睇你勤唔勤力用冰”呼”

原來係坪石邨 陳永傑，四年前mok隻智慧齒 開刀好似二千四蚊一隻

過來人
好睇手神 當年個學生係咁了到我神經線
又唔係許廷鏗
仲要排期 搞到我前面d牙比2粒橫生智慧齒推歪哂
早知唔慳果5000蚊

原來咁多人有呢個程況
好似唔少都係上顎有隻牙冇生出嚟

我係細個去牙科保健個牙醫無啦啦帶我去照x光就話我隻犬齒打橫生左出唔到黎，最後幫我排左政府醫院做手術 嗰陣要全身麻醉同埋做完之後塊面腫到

哇巴打你個CASE同我好似,又係犬齒係牙肉打橫入面要拎出黎...
我隻牙仲要係生到奇撚怪變左形成個Y咁字
當時係小學牙科保健CHECK到後轉介左去瑪嘉烈做

佢係沿住上顎牙根U字咁CUT開層肉再鋸走粒牙
記得醫生話做完有機會某D位神經線生唔返,我係過左十幾年依家脷尖掂住上顎果個位都係無知覺
其實做果陣唔痛,痛在打麻醉針落牙肉度同每日用藥水洗傷口果一分鐘

做完訓教放條毛巾係枕頭度啦,因為頭一個星期個口好難合得埋D口水同血會流落枕頭
仲有用飲筒飲湯水同稀粥,唔用結果D渣痴左條傷口到痛到仆街

印象中我果陣都腫左差唔多成個月

聽到都覺得好得人驚

我個牙醫都話轉介我去趙偉權到睇！如果都係唔點痛就好 8000蚊我都接受到 因為我個牙醫同我講分分鐘要整成萬幾蚊

我顎骨好細但啲牙又大隻 所以啲牙係生到好迫 嗰隻牙應該係無位生出嚟所以打橫生 我中二嗰陣已經想箍牙 但因為嗰隻牙無生出嚟所以嗰陣個牙醫同我講我啲牙未生齊 但中二都未生齊牙真係好古怪 不過個牙醫話痛啲人係咁所以我信咗佢 諗落都覺得自己on9

係恆齒生唔到出嚟

我嗰隻唔係多生齒嚟 係恆齒嚟 其實我怕會痛好耐所以好掙扎 一星期真係話長唔長 話短唔短

係 個醫生話記算我剝兩三隻牙都唔會夠位生 所以可以唔洗理啲智慧齒

我嗰隻唔係多生齒嚟 係恆齒 係唔夠位生出嚟所以係牙肉打橫生

Thanks a lot.

佢地生出黎你可能會痛到痴線
叫個牙醫同你切開d肉拎晒d智慧齒先
跟住再睇下點樣搞上顎隻犬齒

之前剝過牙, 但就冇開刀, 最痛係打麻醉針, 剝完又冇面腫

我會搵下！唔痛嘅話貴啲都好！

十幾廿萬 要全身麻醉咁誇張㗎咩
有冇睇多兩間咁阿？

睇過 不過我係mok上牙, 唔洗開刀 佢打完麻醉針 唔洗3分鐘就搞掂 佢話OK個陣我都呆左 完全無感覺

佢話隻牙可能會移位 會傷到其他牙嘅牙腳 令到其他牙鬆脫

牙醫話可以唔理喎 我唔想剝咁多隻 好驚痛

其實我都係咁諗 好似話啲神經線係曬下面 風險會高啲

兩個月.......

政府排咗幾耐

麻醉針個針頭好粗
打完針就冇感覺

我個牙醫話個程序係剝咗我隻犬齒先 一個月之後先剝其他牙
60000蚊

我記係驚麻醉藥過後會痛

如果以前試過貧血會唔會好危險

好貴....... 我隻牙記係生係上顎 如果你咁講即係我唔會好痛

我個牙醫話唔洗

...已經講咗有圖慎入

Thank youuuuuu!

我上顎一隻 下面兩隻 印象中唔會痛乜濟 係拆線個陣痛
兩個幾月都淨係可以飲奶

聽到都覺得驚

8枝麻醉針...打直生會易剝啲

我兩隻智智慧齒都係橫生掂到神經線 一齊剝
都係冇感覺 係做完之後係咁流口水

我都係喺樓上講嗰位旺中鄧醫生度剝智慧齒
非常快手 十分鐘搞掂兩隻下排智慧齒
埋單五千蚊左右 平過出面好多
但唔知你呢種會收幾錢
你可以email張x光片俾佢問吓佢做唔做先

痛一兩日都ok 不過我都覺得成個手術聽落好恐怖

你隻犬齒生返出嚟嗰陣痛唔痛

我以前都有一隻係咁

我啲牙醫話我啲智慧齒可以唔洗理㗎 唔好嚇我啦

個range係由幾千到萬幾 好大個range...

我其實唔驚做嗰陣痛 我係驚做完之後會好痛

好平！但等得耐唔耐

我唔想keep住啲咁恐怖嘅回憶

唔係多生齒嚟 係恆齒嚟 因為唔夠位生所以打橫生係牙肉到 數返嘅話有一邊係少咗隻犬齒 所以嗰隻唔係多生齒嚟

我個case同你一模一樣
我搵專科做 係中環
佢會局部麻醉 之前用個鑽 鑽你d牙肉拎隻牙出黎
你預做完腫到仆街個個星期

不過聽你咁講我個心定好多

我都想搞智齒 醫生話 智齒唔痛就唔洗理佢
但依家幾個月附近 牙肉會痛
連帶喉嚨位都會痛埋 要食必理痛頂住

剝過一隻。兩位醫生出手，都搞咗一小時，中間仲要加一次磨醉藥。佢地話有三隻腳所以好難搞
都係收我400蚊
但剝到唇邊都擦損晒
剝同剝完都無乜痛。

等咁耐 但診所做會唔會冇專科咁好手勢㗎
我仲以為我呢個case係好少見

細細個發現都幾好彩 愈細個整復原能力愈強

但上顎無咗知覺影唔影響你 我會買定一堆飲筒的了

佢話唔剝可能會搞到其他牙鬆脫

好咁咪要捱好多刀

我都試過 就咁剝其實我又唔係好驚

我醫生話有機會壓到其他牙神經線添

兩個月 我去之前一定要食餐勁

如果係咁你就快啲剝咗佢啦 長痛不如短痛

唔痛。but手術之後一兩日有機會好痛。

咁你都咁勇唔剝嘅？我最驚係因為佢係我啲門牙上面 如果門牙鬆脫都幾醜樣

又唔洗
如果你上顎果兩隻係夠位生
咁醫生會建議等你果兩隻出咗黎先剝，咁就只係普通剝牙咁剝

上顎個嗰位無乜野既 應該正常食野都ok 係唔好食太硬或者要用力咬/撕既野
如果要留一晚院 佢會叫你手術前一晚停飲食架啦

下我仲諗住手術前食飽先去

佢會叫你手術前一晚唔好食野架 飲野唔記得駛唔駛停

agree~我依家吉左個位係本身要有牙 有

係每隻開刀剝，三千蚊
要打電話約時間

唔想開刀 又要打撗咁生

庸醫

全身麻醉做？

有隻智慧齒打橫生引發囊腫，好近神經線，上年係醫院全麻剝，術後有食一日止痛藥，幾乎無痛過。

同你一樣
但唔同位置 我係瑪嘉烈到全身麻醉做
做完塊面腫過豬頭咁

做嗰個都係專科醫生
普通科醫生唔做得呢種剝牙
幾年前有個普通牙醫搞呢種剝牙
好似仲整穿人地個鼻竇
最後俾人停左牌
同埋專科醫生個診所都係診所姐
啲儀器都要消毒

我搞咁耐係因為個醫生本身忙
又唔係成日係我睇嗰間診所
而我翻學有啲堂唔走得
暑假翻intern又唔想請假
搞下搞下就dum左差唔多半年

你呢粒牙好似衰過剝智慧齒⋯⋯

搭單問下
如果當下隻打橫生既智慧齒腳好近神經線 可唔可以等佢自己生出啲遠離條神經線 等到時再剝

上年係旺中19樓mok哂4隻智慧齒，開刀1隻要$2500，包埋3日藥，樓主可以去問下先

好彩細範圍所以覺得無咩影響

係喎你有無諗過手術之後假牙方面點搞?
醫生果時放返粒已經無牙根的乳齒落去先話D牙生定晒先再搞,我一直拖到3年前刷牙甩左先整住粒活動假牙用住先

我都驚9月開學會好煩 而且我做pt要成日見人所以好驚腫 同埋驚整完會口齒不清

我都覺得係

但生出啲好似會痛

我無諗過喎 因為我隻牙係唔夠位生出嚟先係牙肉入而橫生 呢個情況都要放假牙

你仲有4隻智慧牙

我醫生話唔洗剝 但上面好多巴絲話其實要剝 搞到我而定好驚

4隻都頂住出唔到，剝硬
下面3千1隻，上面2千左右

利申：過來人

我嗰幾日幾應都會食啲稀啲嘅嘢食 多謝提醒

上面講嗰個鄧幹耀 我打咗去問 剝嗰隻犬齒要4000至8000 剝智齒要2500

如果整得好我應該連箍牙都會係嗰到箍 因為我覺得我而定睇緊嗰個箍牙醫生麻麻地

我已經打咗去book啦 9月頭去睇 唔該曬ching

Tg: mmmm0722

鄧醫生剝智慧牙好堅
我一次過剝上排嗰兩隻
剝完完全無痛過

已經打咗去book 可能會剝埋智慧牙

因為我個case係唔近神經線 但始終係牙肉入面完全無突出黎 所以開刀一剝就得 8支麻醉針就係肯撚定剝個陣唔會痛 因為我都好怕痛 但都接受到
間診所係中環 兩隻承惠一萬蚊

如果兩隻一萬蚊我又覺得唔算貴 但我已經book咗鄧幹耀

同埋可以買定個冇針嘴嘅針筒
用鹽水沖走傷口附近啲食物

幫你箍牙個牙醫無recommend 你咩 做咩要四圍撲

我會好好準備 真係好多謝你地

有 佢有話可以幫我轉介 但啲轉介應該有佣收 我唔想就咁佢話轉介邊個我就去邊到睇 想自己搵下

咁又係 最緊要貨比三間

果陣幾隻橫生智慧齒，
普通牙醫唔敢做，
上去一次過剝曬幾隻。

我係之前覆係趙偉權剝嗰個，我都係去睇鄧幹耀，佢都算有心同會解釋，邊啲有信心做到就做，做唔到就refer去專科到做，不需擔心，我就箍完了。

希望你拆咗箍之後可以變到好靚